覺唔覺得港警察怕肺炎好撚廢?

平時就大大聲,一有肺炎就唔敢出黎吠

班狗不嬲都錫身
平時掂到佢都好大反應

以前聽個黑警FD講
新仔入到去 黃/賭/毒/食
點都要埋一個堆
去叫雞個班應該........